［阿根廷］今場用咗戴巴拿正選，成班波即係升咗一個層次

進攻立體咗
美斯同戴巴拿好有火花同默契
究竟阿根廷啲教練食咗咩屎平時死都唔肯出佢？

係美狗唔俾大bra出場咋 驚死人搶佢呢條老屎忽風頭

關你達斯拿咩事

啱 比個新美斯入波 自己得個12m咪好冇臉

算撚數啦

美斯又出上帝視角
大巴拿入到就靚

依家咪入更衣室用上帝視角慢慢睇波囉

美斯讓埋個位俾佢踢

究竟阿根廷啲教練美斯食咗咩屎平時死都唔肯出佢？

又步署講到贏波唔關美斯事？

呢30分鐘，大家有眼睇

吊，個球證究竟做乜㭍

4強季軍戰都全程黑，無計

美C都紅？c𠃊S

睇對手姐

全靠美斯犧牲自己整紅智利王牌medel咋。。唔係依場比人反cup啦

傻仔教練唔肯用戴巴拿打右邊做半主角內切入
如果唔係一早盃都拎撚埋

何sir上連登

戴巴拿啲走位+傳停控射乜都有
好撚可惜

傻仔教練冇講錯嘅，大軍入面件前面選件新人蘇牙雷斯31歲，真心on9...不如比d機會年輕人啦

做埋man of the match

好靚仔

心心眼😍